投票同抗爭一樣重要，睇下信用制嘅PREVIEW

我系係內地學校實習嘅學生，去到上海嘅我，第一次睇到信用制度嘅PREVIEW
我同我朋友因人流太多，係綠燈完前都未能上到安全島
我朋友立即係屏幕出現。當地人話依加重試緊，遲啲就會扣
我當時有種說不出話嘅心寒，我諗你地未體會過唔會真係感覺到，因為我之前只係聽到，感受過先明真正嘅恐怖。

政府嘅三步曲
1）換身份證
2）智能燈塔『可通過身份證／人臉識別市民』
3）推行信用評分制
依加政府行到達1.5步，唯一阻止到嘅就係立法會，黎緊投票好關鍵

所以一直係默默了解時事嘅我，一直都覺得黎緊投票好重要
12/8 嘅事件令訓唔著嘅我決定申請連登，將我嘅諗法話比大家知，一齊說服屋企人
係上面嘅評分制度下，你家長任何行動都有機會扣分，哪怕係衝個紅燈。
經驗所談，佢地都會驚做D級公民（不竟有機會無生果金／退休金果啲）
我覺得每人感化自己嘅屋企人都會係好大嘅力量，推出去啦

警狗死全家，祝你地含家富貴，同埋無走單，相信唔系只會比人錫春袋咁簡單！！！